llvm.invoke (LLVM::InvokeOp) ¶
Traits: AttrSizedOperandSegments, Terminator

Interfaces: BranchOpInterface, BranchWeightOpInterface, CallOpInterface

Attributes: ¶
Attribute	MLIR Type	Description
var_callee_type	::mlir::TypeAttr	type attribute of LLVM function type
callee	::mlir::FlatSymbolRefAttr	flat symbol reference attribute
branch_weights	::mlir::DenseI32ArrayAttr	i32 dense array attribute
CConv	::mlir::LLVM::CConvAttr	LLVM Calling Convention specification
op_bundle_sizes	::mlir::DenseI32ArrayAttr	i32 dense array attribute
op_bundle_tags	::mlir::ArrayAttr	array attribute
Operands: ¶
Operand	Description
callee_operands	variadic of LLVM dialect-compatible type
normalDestOperands	variadic of LLVM dialect-compatible type
unwindDestOperands	variadic of LLVM dialect-compatible type
op_bundle_operands	variadic of LLVM dialect-compatible type
Results: ¶
Result	Description
result	LLVM dialect-compatible type
Successors: ¶
Successor	Description
normalDest	any successor
unwindDest	any successor